同男朋友去旅行係咪一定會扑嘢?

同女朋友去旅行其實係咪一定會扑嘢?
成晚流流長唔通傾心事 大家點睇?

男定女？

係

有次同個fd去日本旅行,有日去到間成人玩具既鋪頭 入面有隻咩催情朱古力,我地覺得新奇就買左一盒

夜既返到酒店,我同我個fd就諗住試下 點知我地不知不覺咁食左成盒 之後開始黎料,我地下面越黎越硬 開始時大家都只係係床上打j 點知扛極都唔出,反而更想扑野

於是我fd忍唔住想插我 點知試左好耐都唔得 之後轉我插佢都插唔入

最後我地69幫大家含到出 完事之後仲攬住訓 到第二日大家就當無事發生過

利申:非gay

唔係

基本啦

兩個都係仔？
好爆

唔係一定會扑嘢，但無扑同人講都唔太信

扑la

唔扑嘢唔叫旅行

假膠

擺明假膠

坐左好耐？定新會然？

訓咗好耐 個腦唔清醒

潮文嚟咖

Picnic 就唔會

男性同男性朋友去都會

唔扑野機票酒店都蝕撚埋

同fd去都扑啦

Why not？大把人野戰，怕醜啲嘅就帶個帳幕

嘩...
實在唔知講咩好

好有畫面，點解唔叫兩隻日本雞而要BJ呢

無門路。唔識搵呀Ching

求大家唔好推

好耐冇見過呢篇野啦

睇下岩唔岩feel架姐

又撚新會然

旅行累到仆街..唔想扑囉
布吉，峇里果d例外

點解呢個post又會上到熱門嫁
[可唔可以唔好咁呀...我就快頂唔順..]

大家唔該幫手推啲行動post 唔好再推無謂post/重覆post 上熱門
光復香港！時代革命！

有冇共識先
去之前溝通下會好好多
如果一個諗住唔扑一個好想要一定炒大獲

其實點忍到唔扑?
唔扑都互搞啦

Book房扮哂野雙人床平過兩張單人床
摷摸基本架啦

個個掛住撚潮文，無人答樓豬

日日扑基本野

睇條女正唔正 同有無黎m

唔扑野做乜一齊去

唔扑唔好去

由朝行到晚 第二日又要神鳩咁早起身 點扑

你估個個都搞成個鐘咩 好撚多都係十幾分鐘就完

你自己唔認係gay
正常男人想屌都屌日本妹拉 咁方便

搞嗰少少時間都無乜野，但係射完第二日會好攰，起碼一定遲起身先

請善用不推文
不推文回覆數量：例如在一個主題中如有大量會員使用不推文回覆，將會大幅減低熱門分數。

我同男朋友去旅行都係一定扑到天昏地暗

原來連登仲有你依啲人

咁你第時結左婚係咪晚晚同老婆扑??三十歲扑到八十歲??

旅行唔仆野，
去來幹什麼?

難分真與假

睇到扯左

真心冇扑 不過真心講極都冇人信

去旅行一係同fd仆嘢
一係去叫雞
冇做唔好叫去過旅行

扑到你傻

垃圾post 不推文

行完一日又要扑
要好好精力
剩係幫人高潮都ok

扑到落唔到床

係香港都扑啦，去到外地點可以唔扑

why not
同同性frd去旅行都會扑啦

唔一定扑你

唔一定

咁你食飯係咪齋食飯唔夾餸

好多新會然

唔一定架

唔扑野去黎做乜?

係番嚟話冇都冇人信咁囉

平時都會book間酒店房扑
扑撚到癲

Gay post

屌你真係睇十次笑十次

一定係去飛田新地叫雞

平時都會book酒店玩全日

依篇我次次都會一字不漏睇晒佢

點扑呀，有隻鬼望住你

結婚先扑啦

原來3個月前既連登仲可以咁開心

上熱門做乜鳩

我都想同囡囡去旅行

請善用不推文

做咩呢排咁多舊式留言時光倒流？

請善用不推文回覆

一齊去又點 咪又係兩張單人床
利申fd zoned

而家多咗咁多新會然 又有得撚

撚p牌

Gay

屌啦聲 我一路睇一路心諗 真係新開嘅post黎？

男同男都會扑啦

唔扑，睇佢扑

不推文

me too

催情朱古力正呀

藍字，你個名

推

利申 同男朋友去左兩次都無扑
平時都chur盡哂夠皮

不推文+1

yes

去旅行真係攰到唔想扑.
係有次BOOK 咗間水上屋. 大家先為扑而扑. 喺落去海道條梯道扑嘢.

我信你試過

唔一定嘅
最多摷下同幫佢出火

男性朋友 - 唔一定
男朋友 - 一定想搞

Old new黎

其實玩完成日返酒店
你唔累既咩

3個月內由#24去到依家#32

通常都分房訓 第朝咪係大堂集合

旅行咁攰又蹝精神 扑野留返返香港先做啦

F___ U................No

去旅行攰撚到仆街扑條毛咩啦啦臨訓教好過

其實點解要撚

旅行？ 長洲都啪到床都冧啦

近排多左好多新會然
呢D舊文又撚到唔少人
我大膽預言
金多寶6合彩改圖一定又會撚到極多人留言

魔牙

唔扑去黎做咩

邊道？

不同文

唔扑野做咩一齊去
自己一個人去咪重好

Fuck boy

唔係
日日行到鬼咁攰
夜晚又要搵行程、book 酒店
仲邊有時間邊有力

屌成個post比呢樓騎左

租屋一齊住
去旅行覺得出面好污糟
返屋企先扑

不推文回覆

睇到我都想買一盒試下

你想扑咪扑
個閪係你到
問依啲問題好on9

不推

問得依個問題只有女人

善用不推文回覆

點解個post會上到熱門

緊係啦,睇下會唔會搞到袋都穿埋姐

你唔覺得住酒店就有種慾望架咩

呢個咁嘅post都上到熱門？
不推文回覆呀！

經典重温

屌你老味咁都熱門

不推文回覆會減低出現在熱門的機會

熱門post真係好誠實 睇到晒香港人喜好

大佬你講乜春呀

無限中出開埋後門

對唔住囉 我就係搞成個鐘

做乜爆響口

睇一齊幾耐
個人經驗
第一年就去五日扑足五日
第五年就去七日扑三次
第七年就去八日扑兩次
第九年就去四日先扑一次

4日一次同8日2次有咩分別？

扑都唔扑 雙方都唔係好愛大家姐

清, 你熊三完左, 底位已見, 給予買入評級, 目標價三日一次

True

淨係個感覺都爭好遠啦
個熱情會越來越退卻
即係第一年對方會千方百計想攬住你訓同你過夜
第九年已經係例行公事，覺得你阻住佢休息寧願分床訓搞完就各自睡覺

入黎就係為咗睇呢篇野

好耐冇見過呢篇野

呢個post都可以上熱門？
善用不推文功能thanks

唔扑個啲一定身體好撚虧

我同我前男友去日本冇扑 但有互射

去旅行攰到仆街嘢都唔想扑果啲係咩事
人地去旅行係放鬆你就去擔泥咁

點解樓主冇回應過都可以推到八頁

男男就一定啦

而家雖然局勢唔好 但仲有咁多連仔同行 都係開心事呀

睇到呢段嘢好懷念係3個月前嘅連登

咁都上熱門

光復香港

連登仔係咪悶得濟
咁都上熱門

屌你兩條麻甩佬扑咪扑囉

唔扑野 去黎把托？

如果跟團 啲行程chur到咩咁 攰到嘢都無時間扑

睇還睇, 不推文回覆可以嗎?

見到bb咁靚仔好難忍

拉

會 一定會互含

笑撚死

屌呀 點解我去完都冇得扑架

同ex冇仆 但現任唔信明明血都流埋比佢睇

識唔識不推文回覆呀？？